HINWEIS: DIESE APP ENTHÄLT KEINE ANTIFEATURES ODER UNERWÜNSCHTE FUNKTIONEN. Was Sie unten sehen, ist ein Fehler in F-Droid.

1.4.11
  * Kleine Übersetzung korrigiert. Danke nochmal an Verdulo.
  * Upged Target SDK-Version für den idiotischen Google Play Store
